iphone 用用下無咗聲 有冇人同我一樣？

用用下無咗聲
Check過冇開靜音冇開dont distrub
重開機先冇事
屌一更新咗12.1就咁
利申：XS用咗唔夠一個月

唔係XS
個6s同7plus都有出現過呢個問題

10k trash

垃圾iphone

屌 想知係咪個個iphone dog 都一樣

死垃圾用iPhone

12.1既bug

冇錢買最新iphone 用番支那機啦

重開